全世界得北韓同香港警察會周街逗人check id

原來得香港有狗係街逗人
仲以為由細到大都係咁就全世界都係咁 果然人係可以壓抑既
甚至仲以為呢個係治安好既原因香港地質素高啲要求高啲
諗下諗下其實個影響深遠到估計唔到
一嚟呢個可能係香港咁多左膠廢老道德撚既原因
覺得香港細 狗嗅覺好強 唔可以犯法 因為一定走唔甩
久而久之人民變得溫馴 甚至會不斷提高自己條道德介線 亦會變得膽怯 窩囊 不敢批判在權的一方 甚至認為在權的一方做既野一定係啱既
咁樣就可以令在上位者權力更穩固 提升社會上層同下層既 Power Distance 下層甚至連向上挑戰既desire都無
久而久之 係呢總環境下長大 就自然誕生左一班自甘被剝削既港豬 犬儒移民中産 連咁多年既示威遊行都係因為咁而失敗
太多所謂道德 覺得自己只可以做聖人 無位俾到人入
咁樣只不過係放大香港人長久以來以剝削自己拎嚟做精神鴉片 自我陶醉既精神啫
對重新建構呢個社會無幫助

要香港浴火重生 必須制定新法 將上一世紀偽善 無人性既廢中廢老 全部拉落馬！

Pish

Push